九龍遊行真係易打好多

四通八達，易出易入

鍾意就做番市民去內街坐下食個飯先

行完尖咀行旺角，行完旺角又去下深水埗任玩唔嬲

諗番港島戰就覺得辛苦

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

今日似係d狗放水 唔好大意

唔似放水
尖沙咀好早放TG, 彌敦道水炮車追住人嚟射

就係咁先似放水，搵水砲車射散你地就算

然後收隊

今日認真係放水。。
只係推到十字路口

放TG最多截一截彌敦道條龍
今日好少正面衝突同追捕係事實

其實都唔易
話就話有路走，今日popo封成條彌敦道，好多地方都去唔到

港島線 得一條大直路

轉左策略好耐 用鬼跟到返屋企先捉

謙虛d 冇蝕底

好明顯有放水
唔好大意

小心跟蹤

和理非既話好易
換件衫可以堂而皇之坐低食野都仲得

最驚係港島既巴打過海番屋企出事

避開左扑頭顏流血呢d畫面，同國際宣傳警察用低武力驅散示威者，突顯返示威者既放火行為，之後再跟蹤示威者返屋企附近先捉人，咁就不知不覺

同意唔好鬆懈

而且佢地應該用左唔少時間去拆清真寺中水炮個彈

下次未必係咁

港島左咁多次, 真係好ON9..........

緊係放水啦大佬
尖沙咀係芝麻主要購物城，特別係奢侈品
如果有太大影響會對啲商家佬再重創一波

真 港島好似困獸鬥咁

———————-
其實整個黃店版deliverxx 可唔可行？

印象中港英政府好耐以前都出過份研究，講明油尖旺一帶係遊行活動最難處理既地區

今日走嘅方向係多咗好多選擇

下晝係有放水,
有一幕係兩邊人差成30幾米班狗都冇再追,
平時呢個時候都已經追住黎咬,
今次似係用水炮車練習清場

可能港島個春袋大啲掛

佢無放蓄龍放狗咬人

今日擺明想為警暴降溫
想市民聚焦睇示威者暴力

同感
其實旺角太子好多位可以包抄

指揮官又換左人？

讚同

可惜佢地 每一次降溫都自製

更大鑊的野

水炮車射清真寺

放水還放水
九龍區的確輕鬆好多
走易走d 同時影響旺區收益

勁多內街可以走，東南西北都行得

我都覺

冇政總，林奠任你亂咁拆
等d做零售，淺黃既割你

放咩水 依家佢地都知同你打近戰唔係以前驚慌性四散果時啦

有可能係好多火力set係西九，一時調唔切
Tst tg左勁耐

你口中果班淺黃多數都係平時唔出黎
得把口係度屌哂鬼既港豬
真係淺黃果班唔會割
佔中果時咪又係得班藍絲屌

正解
手足返屋企唔好懶 小心

水炮車同防暴速龍難玩combo
因為射到個地下濕咗
啲速龍跑唔到，而且佢地用得水炮就唔會防tg

另外今日set rd block set得多
佢地難玩圍捕
平時圍捕會用大量狗車+私家車
今日咁塞法好難圍捕

拉咗好撚多個wo

九龍新界戰線長，打游擊一流

係易d 但有放水
而九龍係多勇武好過
香港行 勇武好少人
今日 set Rb Scout 係好過港島好多

衰極都好過港島先
九龍大不了行返屋企

今日發夢紅磡返港島冇事

係放水呀
向伊斯蘭間廟吖嘛

真，之前旺角大包抄，佢輕易做到。

支持轉戰九龍

九龍對比港島的確易打少少少少
低但係今日班狗真係放你地走
好多時俾曬時間你地走
出咗水炮車都停一停先再開車射
而且唔似平時大圍捕
反而係各區等手足返去再捉

放條毛 瘋狂夾呀放

想走就走

夜晚咪黎料囉

屯元天，要山長水遠出港島

以後油尖旺！

放左水 行左成日 狗毛都見唔到
行錯線 想開九龍塘戰 無人跟

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

Push

但走得好散

但係港島先多地標建築物

多和理敢出黎保護勇武係真

小心差狗下次出多隊係太子殺落黎
一樣兩邊夾

成效大，啲春袋係晒尖咀
走又易啲

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Agree, 但由尖沙咀作中心開花出去，好難圍得晒

都有手足被捕不過係好打啲嘅

今日放曬水啦

無乜人爆血

咁相對今日好撚多人
佢地都唔敢亂黎

算容易走 周圍都係路 去邊都得

港島手足冇車返企

唔好以為同一套路可以行到永遠, 18區開花第一次成功之後佢地就一早拉人等你聚唔到, 而家開花都有難度
今次九龍OK下次佢就重兵彌敦道頭尾截人, 又可以尖咀亂拉人嚇走一部分先
BE WATER係要做唔係講

其實一開始啲狗集中晒喺尖沙咀
旺角嗰邊玩咗幾個鐘都無狗
但睇TG尖沙咀就打到七彩

九龍好處係完左走都放便d又唔怕狗會查車
次次港島完左班狗一定係隧道口查車

核彈！！如何Connect Muslim?

港島又難走又番唔到屋企
無車真係大鑊

士氣問題
琴日聽到777咁樣講

諗下以後點算
中邊有心機捉人

九龍要行多幾次

大西北牛表示諗點走易好多

尖沙咀真春袋
1 易去易散易聚人
2 油尖旺租貴靠週末賺錢,經濟攬炒不二之選
3 多蝗,可以由高鐵輸出革命

都岩港島又危咁多

而且無記者影住
點糟質你都得

有手足去到美孚荔景，都有啲手足去到黃大仙九龍城，就知撤退選擇俾港島多好多，相隔甚遠好難圍捕，但我地都唔好掉以輕心，一黎今日狗放水，二黎對家未打熟油尖旺地圖

我都同意今日啲狗係有放水
不過九龍易打過港島都真係好明顯既事實

有乜野用先

每次都係一日放水 睇情況 等我地自high一星期
下次就會有外國指揮官落場

住港島，表示同意

連埋既rb 架銳武一推就散
但散碎既磚、竹，銳武就清唔到
要水炮清，清唔到要人手清
水炮用得多要入水，成team速龍要等埋先有下一波
但係銳武加水炮直衝過嚟，衝散大家，要小心企得太密走唔切
狗係行動既弱點，用陷阱好有效拖延佢
例如rb 加痴幾個水袋喺地下，不知名液體，一踩過一爆就有拖延效果。再下次佢地就想避，但用車輾過又爆，令佢地唔可以同部車跑太埋

狗車好少落車咬人 多數用車驅散
好似無出卧底（？）
無出武警（？） 感覺少咗狗
少見畜狗

希望裝修手足唔好再開ot
見到和理非走，應該一齊走

不過冇對峙。。。
冇得反攻打狗
有啲不爽

可能因為今晚上頭要去清真寺洗地

今日rb set得唔錯 塞到外圍一大浸車 啲狗冇得側邊快炒

可能今日主要用水炮車推進
少用左狗衝/包炒戰術
所以拉少左好多人

今日POPO無窮追猛打
又無開頭阻大家入場
唔知咩原因

冇話放唔放水
只係只要肯行
點都番到屋企
呢點已經冇得輸

今日超多rb。同埋本身九龍多車，幫手塞埋一份

今日少咗落車咬人 唔好大意
下次未必用同樣戰術

push

唔好輕敵 要繼續改善
九龍缺點橫街窄巷多 易突襲 而且狗屋其實好密 ssp mk tst 已經可以包抄
但相反 熟路既手足如果玩小隊突襲 都一樣易左

可以周圍走 左左右右都係路

似今日睇形勢點,等下次再九龍既話,報署易D 咁wo

推

啱，唔好成日諗一個方法成功就可以不停玩落去。

和理飛就係例證，引以為戒。

九龍真係好打好玩，狗仔又無乎

乜撚都放水咩...你諗下今日拉咗幾多個啦

非常認同，真係唔好再去港島，過海回家好撚難！

睇一睇呢個Post，唔好大意
唔好直接返屋企

相比於之前港島戰
今日真係無咁痴線

可能今日有南亞手足唔敢玩咁大

Agree

可能整到清真寺，所以收左手

咩時候都唔應該當對手係弱智

唔係WO 現場見到莊乜乜個鬼佬指揮官

認同

同意

今日似係班狗依賴左水炮車 水炮鳩射 班狗就企定定咩都唔做
同先前手足預期狗會配合水炮攻勢捉人唔同

地勢上係有優勢
但班狗放左好多水
無初段落防暴推線
Tg個時都係鳩射下 趕人走 無捉人

唔好比佢呃到

油尖旺對家打到熟晒啦，記唔記得之前日日圍旺角狗房
係後尾圍狗房唔再成為主流先停。

幾點?

尖沙咀狗堅都圍左好耐先出車
好明顯重兵落左西九支鐵度
又驚和區黎料又唔敢派哂d人出去
所以先咁樣
相信班狗唔會放水
而係佢點擺陣都驚d人擺錯位
而其他地方失守

係多路走但係好混亂

呢個真，其實放水唔少，好多鳩射無硬推
當然可能佢都驚示威者有真炸蛋

一入港島就岀唔番黎咁
因為要過海

其實我想講第一次玩九龍
D 狗梗係唔識應付
但之後次次都九龍嘅話
就會同港島一樣玩爛

班狗醒左一早係九東伏人，佢地一路學緊野進步緊諗緊點圍捕，希望大家唔好輕敵

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

錯啦
九龍區 工商 民居都好撚亂
因為以前無規劃
亦因為咁好多位可以收裝 轉裝

如果你計準時1330到，甚至有人早成個鐘已經到尖沙咀既話
我會形容為，只要你想和理非，你早到，係有和理非時間。你可以行完西九搭巴士走，路都未block

係班on9有港島情意結 一早搞九龍依家可能被補人數少一半

要有和理非做底
睇多d哨兵group
確定真係走到先好做嘢 唔做嘢幾時都係選項 今日唔做下次做
唔好同狗對峙
做乜都要快閃

放唔放水都好唔好自滿，革命尚未成功同志仍需努力！

岩

黑警想玩輿論，驚制裁

幫手推
切忌鬆懈

手足可以分三邊走
唔通popo跟住分三邊咩
Popo唔安全都唔敢推
手足一野兜返轉頭就圍返popo轉頭

真係放水呀

放咗好多次水炮嘅水呀,今日補給咗好多次
成條彌敦道濕晒

但聚唔到百萬遊行

因為政府想要多D「示威者破壞」畫面

因為今日d 狗冇咬得咁惡姐

其實遊行和平嘅，警察咪唔會咁大規模咯

唔好一條計仔玩到尾，狗會進步架

今日d狗好少人

今次九龍第一次大遊行佢地應該係放左水 今日勁多直昇機係上面就係睇你地大約點走 再有下次就難講

你有冇出去發下夢不停夾喎

agger

tat mk 黃金地段

大把內街行 一定封唔晒
要散一定散到

港島得條直線
九龍由尖沙咀好似扇形咁愈行愈大空間走

個個禮拜搞九龍 啲商鋪實好快死 贊成搞九龍 港島係留返和平集會好啲

少左
包抄
臥底狗
私家車落車即捉(好似係)
防暴狗冇乜狗衝

所以好明顯放水

駁唔刀

所以唔好掉以輕心

佢點敢惡 連埋遊客市民一齊打?

因為有條高鐵 放左好多狗係嗰邊 點知冇咩人理高鐵站

有樣嘢真係唔係好明，點解咁多人話九龍唔使過海所以好方便，乜連登住港島係少數咩

落到油麻地, 左右任你走

金鐘得商業大廈99%都係示威者
一見到就捉得
九龍咁多住宅區 可以揀做一日住客四處遊走
相對之下和理非都夠膽出街

九龍打過好多次啦

係易打咗少少，但係狗真係好小今日

唔好鬆懈,係放左水
我直接講一句 佢要搞掂有幾難?
點都唔好鬆懈

睇返人口就知港島人口最少得百2萬到,仲要年年減

港島遊行要新界九龍手足入哂出,無論入定出交通都負荷唔到,難聚難散

相反今日就算封路停黨鐵都聚到咁撚多人

最緊要燒到經濟春袋

我地第一次九龍晒馬
對面亦都同樣係第一次應對咁多人喺九龍晒馬
兩邊都係互相摸索當中
絕對唔可以輕視敵人

同埋今日唔知做乜，好早就分散狗力係18區巡，好似沙田咁出埋裝曱車唔知做乜9，可能驚會即時18區開花

睇住幾十架狗車響彌敦道唔知駛去邊好
就知佢地真係冇乜符

真心無錯

配合關黨鐵 迫你搭小巴的士巴士 但塞全要幹道就全塞 難走

推爆佢

今日班狗冇窮追猛打, 晏晝已經係咁, 平時一開波已經想殺人咁

係港島開波，九龍新界人都要走喎

其實係
如果尖東一早包炒 再加西九推過黎
已經嚇走同埋拉好多人

九龍番港島 你鐘意行到邊先上車都得
港島番九龍 其實無咩選擇
不過你話隧道rb咁就無計 自己睇時機番屋企

唔好大意

pushhh

岩岩睇返live 如果d 狗以快打慢係奧運包抄應該好多人被捉，果度得前後兩路無機會走
我諗佢地唔係放水，因為今次我見除左尖沙咀，其他遊行都係突發，佢地要時間部署同觀察，下次再來佢地應該會出手

平原地區係易聚易散，家下先知

佢諗左成日先部署到兩水炮兩銳武一齊系彌敦道兩邊狗衝

行左去樂富

港島遊行要有地鐵先成事
九龍就算一車車巴士都得

NBA之外
又一力作

搞大佢先

無錯呀 手足要小心跟蹤

18區開花最撚癲d狗

推推推

好好

九龍係好地方

睇live都覺好易
四通八達
Office hour 幾時有

贏到開程

C

屌你樓主出完呢個post 下次就好撚難打架啦

都係 可能好多人都笑啲green object又衝競杯
但係好可能今日落Order放水
而原因就係有白警

要再警世一下, 你覺得易係好明顯班POPO放水, 蒙面法當日佢地幫手做左幾多畫面先遍地開花得咁精彩, 之後想再開花已經難左+尻拉
班人渣真心想拉人點會拉唔到, 所以唔好自滿, 相反要利用機會

化整為零跟蹤緊勇武巴打然後拉人

所以懶得整大龍鳳

呢D唔洗講出黎

林鄭割完席狗狗小氣放水

九龍點都多路走過港島
班狗一搞三隧真係係咁先

其實應該各有各做
九龍新界同港島拆開搞
仲好

721 831

港島冇鐵，中環果邊又冇巴士開，好少車可以走，
九龍你想點轉都得

啲狗做哂研究架啦
港島相對唔多勇武

查都費閪事

港島真係取西經咁

你要知道，mk有幾多閒人係街邊鳩行，我今曰由尖沙咀行到mk已經兩次見到架水炮車，一次係屎忽，一次係車頭

有諗過係咪因為彌敦道兩側啲舖多數親中（做蝗蟲生意->親中->撐警撐政府）

港豬唔係淺黃

九龍玩嘅話係得港島手足要過海 但港島玩係新界九龍手足都走唔到 點都多人啲

1來可能今次人多 班狗都放下水 廢事下下拉到平民 呢一點真係要多謝咁多位和理 就算冇不反對都肯出嚟行
2來係九龍地形班狗未摸熟 好似6 7月個陣港島佢地都未玩熟 由我地舞
所以千期唔好鬆懈 班狗進化能力只會比我地想像中快 永遠唔好低估對手

好多地方走
又可以食飯

沿路見到跟蹤狗
阿叔一名跟住人群走
啤9左佢一陣即刻行慢左

大家睇撚住

次次出入隧道都要驚一餐

今日睇LIVE見到前排set緊rb後排就慢慢後退, 係一個好好既演練 KEEP住呀, 咪亂打陣地

今日裝甲車好容易搞掂啲 RB, 有冇計拆？

今日唔係好熱，有d 風
行得好舒服

尋日先啱

除此之外
一路行都唔見有狗

想問下今日被捉既手足多唔多
印象中好似係下晝係立場ig見到有一個後生仔
但我同意今日正面衝突係少好多

重有一點
狗狗冇乜暗位躲埋伏手足
一結界黨鐵他們只能坐車
下次結界/後備結界應該放到周街都係

最緊要係人多
今日奧運條龍相當長

唔止謝sir，連er er er sir都……

係甘撚癲國際就唔認佢

ssp 有d唐樓互通，天台又近，冷巷又多

係要封嘅話封晒全線 逐條路截都係一樣

對！ 包唔死！

係今次冇用布袋戰略
淨係叫架閪水車跑來跑去

一定有放，5點零鐘太子差館地鐵站前成堆畜聾出左黎鳩沖

放水今次就應該冇，佢打斷左好多交通迫人行再用個跨區超大包圍網圍捕，唔熟九龍尤其是油尖旺真係好難走

但都係果句唔好輕敵，狗都會進化，仲會進化得比想像中快得多

push!

仆你個街，行到去新界都冇車翻港島

沉晚旺角圍捕小結
沉晚旺角啲狗機動性好高 時間計算極精確
先係速龍係山東街高速向西掃 49分到達彌敦道 然後北轉
同樣時間/49分一批狗車係亞皆老街東行到達彌敦道 即時落車 一分中內/50分南行
手足係彌敦道夾死
一分中係連hkmaplive都報唔切 各位真係唔好滯留 唔好玩深夜場

唔好大意
啲狗都會進化
下次就可能佈署到

Btw 太多橫街之後好易分散哂

班狗閪封屯門轉車站